根本香港女仔從一開始已經是大贏家

或者咁講，在香港，只要生下來是男人，你就輸了(除非有錢，至少住太古城級數既樓)！

就算唔講拍拖，你都唔可以冇女性朋友，否則呢？經常成班仔去玩，你地到底係成班基佬格劍玩菊花，定係唔識同女仔相處既死毒撚？
女人呢？成班好姐妹出街，再加撓手拖手攬頭攬頸攬腰，又有邊個會覺得有問題？

同女性相處，你既要有主見，唔可以令佢地操心，否則就係冇主見、唔識照顧女仔；但又要"適當地"放下主見去遷就女性，否則就叫冇瘋度、大男人。
無論遇上乜野難題、責任，大至儲錢買樓，小至甩單車鏈，都係你既份內事，你唔願做，或者唔識做，全部係你錯晒，女人呢？即使蹺埋雙手食花生，再屌鳩你唔做、唔識做，都係應份
明明搵錢機會比女人小，難度比女人高，但一講到使錢，又乜都係男人。

男人見到女人窮會好想愛護佢, 照顧佢, 希望改善佢生活環境得到幸福
女人見男人窮會蔑視佢, 厭惡佢, 嫌棄佢, 覺得佢死唔死都同自己無關係

女人本事過男人，叫男人冇用；男人本事過女人，叫女性受歧視。

女人，幾乎乜都o岩，永遠唔會錯，畀著我都自視過高啦下話？

香港女性那怕大小姐脾氣, 都大把厹呵護, 有什麼需要擔心嗎

我都想裝返個閪落自己到

如果你係個女人但生到馬雲咁嘅樣呢？

咁就要apple to apple，都係易過生得似馬雲嘅男人

系

老老實實未必

例如？

但女仔生得樣衰一樣無運行

香港太多狗公所致

前排讀HKU條女做埋雞3500$
條仔仲要原諒佢

cls

個半透明世界做乜撚嘢

我鍾意嘅男仔家境唔好，反而令我好想買晒全世界俾佢

女仔生到成個馬雲咁絕對差過男仔成個馬雲咁

整容

咁咪做馬雲

社會對女人外型要求高過男人太多

除左擔心失身, 其實真係無敵, 只要不太樣衰同肥

但香港連肥西都有人埋單

你到底識啲咩女仔
唔好以偏概全

由細到大你都聽過男人打女人係唔啱 你有冇聽過女人打男人係唔啱

樣樣野都以偏概全咁中國都有好人啦

再投胎會好啲

我見過有啲比馬雲樣衰十倍嘅女人。 超級樣衰嘅女人一生仲坎坷。

不能認同可唔可以舉d例

靚仔住私樓都已經屌女屌到龜頭損，柒窮女仲要冇學歷都係等食屎，不過都很大程度同意樓主講，因為我都見過柒窮又中學畢業嘅女都搵到好碼頭

食飯無aa 結婚出曬/出大部分 唔做又講到呢個男人無責任 愛用金錢衡量

成班仔玩有乜問題
女人不知幾鐘意j bromance

其實好大程度嘅辛苦都係嚟自於自我性別定型
出面耐唔耐一個post連登仔呻自己窮過女朋友
連女仔都唔介意嘅時候 男仔反而會介意
利申女朋友有錢女 相處愉快

"男人見到女人窮會好想愛護佢, 照顧佢, 希望改善佢生活環境得到幸福
女人見男人窮會蔑視佢, 厭惡佢, 嫌棄佢, 覺得佢死唔死都同自己無關係"
女人本來擇偶系統就係咁
你當女人係你既競爭者 你就已經輸左啦
男人睇成唔成功 女人睇既係好唔好樣

轉post

月入十萬都唔夠女人洗

女人係慾望係無止境

你今日月入萬五 佢身邊位姊妹老公月入4萬 佢會覺得你唔上進

到你終於月入5萬 佢姑姐個女男友月入10萬 佢會覺得你未夠上進

到你月入十萬 佢係IG睇到某KOL成日同男友去旅行影相 原來唔洗做都有大把錢咁 到時佢會覺得你唔識規劃人生 冇諗過將來點樣財務自由

到你真係有返幾千個身家 叫做比上不足但財務輕鬆既時候 女人會認為唔係搵幾多錢既問題 而係你願意為花幾多時間陪佢 有幾了解佢 呀表妹男朋友搵唔多 但當表妹係掌上明珠咁愛錫 佢覺得你唔係真係咁愛佢

重點係
絕大多數女人淨係會叫個男人上進
但自己從來都唔會上進

自己返住hea工係咁逼個男嘅要上進努力 要計劃未來
到個男嘅真係為事業打拼
個女嘅繼續返hea工 無所事事呷話對方冇時間陪佢

點解可以中到咁

仲未大戰既屌 想睇你地互屌狗咬狗

靚女就係

港女會覺得自己付出塊閪

咁男人都可以整個西

有錢仔想要靚女 窮撚都係想要靚女 所以生得樣衰或者肥嘅女人可以食自己

調返轉咁講

女人可以識化妝打扮可以直接升2個grade
樣衰少少都可以變中上

男人頂盡都係修下眉gel下頭
出名如Rickykazaf 幫人改造完分別都唔大
多數都係揾啲靚仔底幫人錦上添花

同埋女人生得矮可以行可愛路線
五官扁平可以靠化妝

男人矮已經係死罪靚仔如郭富城都比人笑到宜家
五官扁平直頭可以收皮
又要驚甩頭髮

女仔 3成睇先天條件 7成睇後天打扮
男仔 7成睇先天條件 3成睇後天打扮

靚就係
柒既真係慘過仔

成個post d 人都唔講?
我覺得根本係樓主廢, 賴落男女不平等到...
明明有讀下書都知歷史上女性係較不平等個一方, 都可以格硬講到生出黎係男人就係悲劇咁... 樓主不如唔好上咁多連登, 進修下自己?

歷史
你唔好講埋500年前少林老祖

靚女>>>一般女>>>>>靚仔>>>>>>>>>>>一般仔>>>>>>>>>>>>>>>>柒仔

>豬扒

以偏概全
咁你想點

呢個可能唔完全同性別有關
而係人傾向搵自己唔擁有既野